聽講森美好懷念行過街頭果陣 啲燈箱賣好多英雄電影廣告既日子

黃？佢條底褲就黃
收檔啦佢

well said

唔係好明

森美不嬲份人假，唔講政治立場，成日扮愛情專一仲學人出書，係香港得希哥先有資格，森美愛情專家？教人強姦女藝員就有佢份

係囉

星期一

森美好黑人憎

整容整到

唔明有乜問題
我夠好懷念上年乜事都未發生，大家一齊迎接Endgame嘅日子

所以你地支那香港人理應係做奴隸
仗都未贏 輸到仆街
已經係到懷念過去
自貶士氣

根本無贏過
實力差咁遠

1999

你啲標題好撚柒呀 比返美斯啦

深黃藝人支持區

都幾有創意呀

我雙數會開
沒有我並有掛念

support u

條友仲係cctvb拍劇做男一，如果咁都叫黃，我真係笑撚左

佢個樣好鬼老

而家醜到係tvb 做鼠精。唧唧唧唧唧唧

狗閪一個，係入世未深既人先當佢講既野係大道理

就播

係

得你自己覺得

首歌坤哥唱

好似幾好睇咁喎

國米神之打

寫輪眼

超級英雄黎

又係坤狗

屌 佢地現實啲稱號

dllm啦
個開頭低能到

脆魚bb
凱琪

做得好

唱到好似就死

片頭果啲稱號幾好笑 佢地啲現實野

pk扮盲

屌你搶人枝竹

黃到pk

廢老冇得坐

呢到好笑

係

有 睇？

所以好肯定我都黃 專坐關愛座

黃翠如

亞視佬

又有林韋辰

少女呢

吳亮星

啲人名好笑

真 事實係咩真係唔重要

假撚到佢
扮兒科

anti-hero

射水槍

我唔相信

黃翠如狗乸

賤精先生

ratman

委任證

影唔到你

美國總統

無賴嚟

配音

呢個Pose

佢依家呢條時間線變左老鼠未？定仲係凡人？

明明口型係番差館

森美食左黃子華戲路

脆魚呢個髮型

段片bye

跑接力接棒

係咁配音既

翠魚告鳩佢襲警啦

我好冷靜

死八婆

配曬口音cctvb

呢套好睇過兄弟

咁多狗公

凡

仲有人捉賊

做咩配晒音嘅

點解啲口形錯晒係咁配音

屌，個個都配音做乜撚

唔夾口型既....

聲畫唔同步

改咁多對白

lag 機

睇黎踩中一啲紅線

脆魚成堆配音既
完全唔啱口形

好撚on9
唔睇
全部配音

係咪自我審查左改左d對白

係咁配

黃翠如配音無經驗, 所以聲話唔同步.

乜撚野支那語 海選

原來上年大馬已經播左

可能普通話

報名入星夢

俾港獨之父講完淆咗

直情句野都唔同

開始個下提過因為換咗由老鼠人工繁殖嘅耳仔，所以有老鼠基因做Ratman.

Link?

死差婆變死八婆

想睇下原本對白係乜
呢套嘢好似喺馬拉做過

黃翠如拍返綜藝/旅遊算啦
睇親佢d劇都想一巴煎落去...幾時先肯唔拍劇

gin lee無講我知

係囉 成句對白都唔同哂

根本想醜化記者 議員
美化警察

呢套似樣

tvb小氣到 自我審查

應該係啦，自我審查

係, 其實你求其上去一個盒已經可以全套咁睇.

蜀中無大將，佢同戇鳩仔根本唔啱拍劇
就算翠如拍都淨係做到愛我請留言嗰type

gimy

係咪原裝對白

唔算自我審查啦
港獨之父開哂名搞呢套

好睇過9點半

佢咁樣令人更加想知道原本對白係乜

含家產！一個POST就睇得到，幾撚多垃圾又要叫雞又要話隻雞貪錢！

又配

仲配緊音

黃習如全套都要配？

屌呀，一close up又配音

包致金姪女？

cut曬d死差婆

點解要配音...

包致金侄女？

適當既方法

適當嘅武力

剩係得較剪腳

自己睇口型

睇左gimy 改左d詞

配乜鳩音又唔啱口形

屌
翠魚gay㗎？

本身套野係係咁串差佬廢同黑暗
嗰陣我個朋友係我隔離睇我都話唔怪得TVB唔播
個陣係香港日日都有街頭抗爭嘅時候

2個有線

適當武力

點樣 全部po出黎OK?

訓練讀唇

果句警務處長保安局局長變左美國總統

黃翠如又嬲爆爆講對白

肌肉記憶

變撚左估對白

唔怪得俾689啄

人地揭緊你就咪搗亂啦

zoie淫到仆街

廢老

打尖廢老

呢個咪之前唔撈 tbb 果個

關你蛋治衛蘭

然後2個打尖

幫襯買年金

你認錯人 佢仲做緊都市閒情

買埋假牙

都係打尖

自己睇啦

3個夾埋陷家

link?

兩仔乸一擔擔

google

屌你狗撚到

跟盒上label

係咪第一次有啲咁撚賤嘅主角

肛交

成家都仆街嚟

店員仔有撚權話事比特價佢

肯定係佢啊妹

肛交又做自己

江karmen又做返自己

肛交敏真係好撚樣衰...鞋抽面

邊個正d
正皮: 盈盈
負皮: kaman

乜撚野包包
香港人一定只會話我個袋呀
唔會說出包包的

我覺得佢係講緊老鼠>>>>差佬

真我

冇童顏人妻

兩夠屎 我會揀karmeb

成家都咁仆街

呢啲劇以前 黃翠如個差婆係鍾嘉欣
佢個妹就係法拉 男主=馬浚偉

又係呢隻柒貓

frankie

森美拍片又要配音

又海魔

又屈

周術都有雞
收錢同另一個人開房

隻譚凱琪秒秒鐘都食咗春藥咁

幾時變身老鼠俠

邊個呃邊個

條女好正

建制派

今次死差婆又無重配喎

唔cut差婆？

呢句死差婆又冇面配音嘅

介紹獸醫

點解依家又講到「死差婆」

脆魚做套套戲都好似做緊同一個角色咁

改漏左句?森美講死差佬既

應該依家俾狗咬

好假隻貓

狗狗rip

交通意外

俾狗咬點解會變老鼠

tvb極深黃

片頭咪寫明「黃姓人妻」

死差婆
黃到趴街

係 套套都嬲爆爆
都唔知點解話佢好戲

又話唔睇tvb
上埋熱門

好多人睇住

開場唔係話換咗隻老鼠耳

跟住有老鼠基因
變咗老鼠俠

冇話過 你諗多左

上返行人路

唔怪得話個頭好
根本冇睇

襲警

下 咁都死

隻狗死撚左

翠如RAP

唔係2米咩...

黑警怕撚議員

有冇咁易死？

下 比動物組織投訴wo 澳門跑狗邊度禁呀

套劇幾時拍

18年

又配音

影衰晒兩大女神喎你

黃翠如又做私家偵探

阿 sir 做嘢洗你教

海魔

好好奇d對白

字幕寫開小差好似蝗語黎

唔怕啦，宜家鐵飯碗

以前呀
依家沒落啦無綫

點解成日高抄

KK就爽啦
日日對住呢兩條女

個節奏有啲怪
係唔係外判劇

點解會係配音

蒲松齡

網媒

唔當差咪潛入長興幫魏德信囉

講還講 用不推文啦

警察做得一集

好似好多幕都唔岩嘴型咁

hk01

認真講 希哥靠個樣 唔洗出聲都溝到女 唔洗技巧

如夢初⋯⋯⋯醒

古明華

做黎做去都係同男主角耍花槍既角色

肥佬黎

隻狗死左關森美咩事,賴得就賴

睇埋晒啲垃圾

又一套垃圾

btw 江嘉敏對腳

龍貓黎

江嘉敏呢套劇靚過殺手

吓，依家做咗老鼠俠咩

似俠左

開場已經交代咗

原來已經做左 但呢半集唔似既

以為未做先咁賤

肛交呢套個look幾唔錯

但個feel唔似 以為係倒敍陣間先做佢撞車做手術

佢d戲 真喺屎上最強
做咩角色都咁出戲
真喺唔撚易

炒埋佢

屌你啲CG

講真以脆魚早年被捧既程度同佢人氣
如果佢啲稍為average少少應該上咗做視后
到依家都未有發圍證明想捧佢嗰班都覺得佢啲戲垃圾級

有咁既超能力唔一早善用

成地骨灰

街頭超人？

一開始都cut左 醫院又cut

做乜突然間可以做護士

護士碌幾正

林韋辰而家撈緊咩

私家偵探？

點解人有特異功能 森美有特異功能
點解森美柒咁多

轉工

點解劇情好似一忽忽咁

cut左好多

點解無啦啦又做倒護士

呢個先係佢自己

啲劇情cut黎cut去咁

我究竟睇緊乜？咩都無交代森美仲咩有老鼠功能既

得返幾集？

因為係老鼠

tvb d雨又係得一度

20

本身60

有佢咁既超能力正常應該已經發左達

開場交代咗

有意外
換咗隻老鼠耳朵
跟住有老鼠基因
變咗老鼠俠

但上網都係得廿集，cut咗啲咩

連男快d報

迷網好睇D喎
楊明又靚仔

屌你啦

通常有
雙生
雙旦

點解呢套劇德森美一個男主角

系 楊明 (黃) 有型

不嬲都唔錯 係格衰only

熱門一。。好多人mon po

唔知689有冇追劇
上嚟連登討論下

都有馬海倫
打和啦

報咩

分分鐘睇緊你

超巨4

係就一齊

變身

7咗

柒左

做乜鳩

順風耳

zoie

好正

咁撚癲？

大波

我最期待嘅畫面

黃翠如心諗:咩料...

屌
關禮傑

假

想睇脆魚除多d

關禮傑

幾個月前係youtube睇過,幾正

勁過關禮傑

屌黃翠如阻住晒

KFC巴召喚

好撚膠套劇

垃圾到……

好撚on9

仲衰

翠如得對腳

咩地方,咁多村屋

咁多慢鏡做乜撚

有貓

呢條村喺邊度

係唔係
那些最愛過的人
林文龍 住嗰度

屌 阻頭阻勢

仲有樣 係心口爭dd

畫面好垃圾

咁高跌落黎都唔死

zoe

老鼠

邊有可能追到

隻貓mvp

PAD

呢個角色邊個做會好睇啲

坤哥?

好似李大蝦咁,比人當科學怪人咁解剖

老鼠高處跌落黎就無事?

聞唔聞到D西味

呢套嘢選角幾好

森美夠賤
翠如夠蠢
江嘉敏夠姣

底褲味

冇嘢睇

有鼠能力有咩咁巴閉,我有性能力

半年前話梅

喂屌呢度速熊運輸嚟喎

癩屎明

森美有冇同脆魚扑過嘢

有無交代過森美咩意外要換耳仔

雍正 清朝無驗DNA喇啩

Coin公子變咗傻仔

阿七唔做網罪科做私偵

蔡少芬以前咪做過街頭超人囉

小三 TVB

飛女正傳

雖然啱啱播完但都要講
呢兩個搵ali同陳豪應該會討好d
翠如去嗰套做cash啱d

陳豪冇森美嗰種賤

二奶

好煩又陳豪ali,兩個都唔襯,搵個靚仔配ali啦下次

聞到蕭正楠撚味

咸濕到

丁子高就正啦,食倒佢第一次

精味

森美個淫賤樣

有無人可以總結一下呢集做咗D乜
除咗zoie除3

創意香港電影？

爛到唔識形容 剩係得zoe值得睇

譚凱琪呢個look正啲定係Thalassa look正啲

其實係男人替身

阮兆祥

達姐

即刻轉台

呢啲咁既劇做5集都比多佢

同埋江嘉敏對腳值得睇

其實黃翠如係咪音痴？
點解每個音都㗩唔啱

幾好wo

唔撚是掛美斯

呢期啲劇唔掂 等使徒

堅

兩年前倉底貨
網上一早有全套

我都覺得好睇

一齊睇討論先開心

黃到爆 689 都出po

係咪得我聽睇唔

仲熱門緊 無綫有無咁強大呀

溝女同比女溝係兩樣嘢黎

呢個時候仲喺CCTV做小丑既人根本都係人渣
點扮都冇用

做

垃圾劇

手

臭閪味

又是和坤度

dllm全套野要睇幾多次變身

掛住食芝士

正

屌 羅家櫻汪明錢

羅家櫻 汪明錢

有錢
喊都得

脆魚好能柒

國家級名醫

又玩直播

條撚扯旗咁

成3x歲就咪扮15歲啦

屌屎忽

執番梘

公義 TVB新聞最無公義

咁有能力 去賭出千 都賺到笑啦

跟蹤狂

美麗

池美麗

Zoe好正

Zoie 洗車，好淫

好撚醒

條腿

好撚正

又換衫

好想屌！！！！！

譚凱琪38歲..都咁正

玄牛集團

著白色衫抹嘢

成個人滲透一種淫的氣息

冇乜波

淨係對腳已經

腳交？

第二集差d wo

摸成晚，奶成晚！！！ 佢對腳同鄧e婷都係咁撚正

毅進仔

agger ，越睇越淫

狼虎之年

橫豎？橫掂呀？

老過禾老母 但真係好撚正

楊生

你老母 < 38?

田生

脆魚搞到套戲好悶

我願意比佢盡情發洩

套野係咪想講係香港就算係超能力都係要返工

我驚你滿足唔到佢

chur盡我吧，有得同佢做，買定10盒偉哥都得粗重野等我黎！

含大唔賣車繼續賣樓了

唔想再見到恒馳

清 小心精盡人亡

套野好能似套日劇

周杰倫？

脆魚扮長澤正美？

真係有得既話我都肯

講清楚先去制裁人啦
森美好黃

我哋一定可以制裁班衰人

脆魚會要制裁班衰人

屌 晉咩級 成20個一次過選咪好

其實咁短時間 foul左果啲都未睇真
咁小氣一早揀十個就算啦 搞咁多野

咪是 等人係ig度咁傷心

抄信用欺詐師

打

森美阿叔個樣好殘

已經無人睇

屙兩次佢會消失

等緊睇陳柏宇演唱會

咁多時間自己整

點解女主要係脆魚

之前咪開左光
又開多次...

d新歌 呃飯食

聽過話屋企既觀音像或者其他神像
搬屋之後要再開光一次先得

攪咁多咪又係rosita 狂野胸姐 amber 陳禎怡

連我屋企藍到發黑既老母都罷睇，skip左一陣睇反黑，poor tbb

又1e

成袋錢咁就唔要

成日過度使用慢鏡

土撥鼠?

見死不救犯法呀？

唔先姦後殺?

活埋都唔死？

呢個劇本真係...

唔怪之得拍既人都話兒童劇

等你地仲係咁係度討論劇情好心啦

個個超人咪得囉

推啦 想食兩家茶飯偽人

球打

江交敏仲煩過翠如

肛交敏做自己，活出真我

做自己，活出真我

成家人都偷呃拐騙

肛交好撚難頂

其實點搞那粒野變叉燒..

真人都係

條女對腳好撚正
又姣

周仔係咪走咗？

真係好撚悶
日日係到睇藍脆魚係到扮野扮鬼
好難頂

係女廁收風

陳嘉
垃圾

所以推得咁q慢
連d tvb 忠實fans都唔撚睇

垃圾清

垃圾清？

我老婆erica

垃圾清遺作

我專登唔推

翠如問到咁撚明顯，弱智都知你收風啦

咪係 onl9
我係老師即提防佢

好掛住垃圾清

全日最好睇既節目應該得返
中午彭慧中個節目同使徒行者

第一集已經係咁問個姑娘
係咪諗住問夠廿集

肛交fing夠隻腳未 好撚柒

仲有5粒提子

Erica個樣仲係1.0 呢啲自然過現在

校董要自己email

收皮啦 tvb狗

屌你好想比翠如用armbar鎖呀

電視廣播有限公司（英語：Television Broadcasts Limited，簡稱：TVB；前稱：香港電視集團、香港電視廣播）成立於1967年11月19日（有限公司註冊：1965年7月26日），是香港最大的商營電視台公司，業務主要包括免費電視廣播、數位媒體、節目製作、發行及分銷。

好想解佢bar, 捉住佢個arm黎推

個個件衫花到

𡃁妹

件背心穿窿

好人卡

眼乜鳩野膠，眼屎就眼屎啦
TVB啲支那語越黎越on9

兩個準39歲女人

啲支那語用廣東話講好唔自然 夾硬加插真係煩

Zoie 我屌

kaman

江嘉敏好撚白滑
腳又正

明玩狗佢

仲有靚樣 可惜性格西

對腳好靚

靚女多數格西

巴打識貨

好想比佢串

呢個好笑 企街

milf雞

我要嫖妓

細路女企街

痴撚線

cls

班靚仔

cp

企街咁危險
上我屋企企

班細路好好笑

有冇我而家係警察

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
你估你係拜登咩

費特拿

咁快係床度

屌按腳

張嘉莉

狗衝

𡃁妹咁正都唔扑

又有豪仔

唔去個小便先關個櫃門既

Cctvb又唔搞呢句

可能配咗第一集見一樣俾藍屍屌，所以都費撚事再改

樣衰性格更加西

究竟點射罰球可以搞到側邊插板...

森美唔係有超能力咩

落西

拉西得唔得

拉乜鬼？

不誠實使用電腦，萬能key嚟

驚察同社長
一齊做

勁廢既超能力

好能姣，肛交

動物傳心

好撚垃圾
只睇肛嘉敏

預告睇肛交好似做雞咁

岩岩d腳趾係咪佢架？好肉酸呀

深黃藝員，點都要支持的

咁多年 個公園都仲係度

睇脆魚好能悶

邊個？

樓豬扣人工
開完垃圾標題趕客又唔撚推post

好撚白滑呀屌你

肛交係咪就係咁姣何猷乜？

不如做下海啦

成隻 G

有錢佬 免費都可以有囡玩 相返 窮L 比錢d 囡 都未必有得玩

公平咩

做完使徒2先做1?

呢家人咁鍾意ff

個look成個潘金蓮咁樣

腦入水，匪語

之後就3

成腳泥

何猷乜同肛交船p嗰時有冇叫佢落去捉魚？

屌啲腳趾同腳甲好撚肉酸

放條魚落去

玩白鱔

船 P

好撚白滑
樣又靚

諗起都正

靚咩

個title見到都...

條女乜水？

淫囉
一睇就知好識含

翠如高踭鞋

森美好正

條腿原來咁撚正

騙埋色

果條女條腿又係正

推

屌做完啦？

戇鳩 做完先推都熱門

不嬲出名腳正

白痴妹對腳

全部都可以玩成晚呀屌

蕭正楠條JJ好幸福

叔叔一向正
利申：山寨王年代已經冧

好想望住翠如個高潮樣中出

佢似死魚喎

脆魚對腳好靚

發化post今期目標原來係森美

堵路

屌，跑online咩

脆如 無力量 都咁勁

呢個係咪hebe?

翠如對腳真係好撚正想奶

有乜得再假d 咁都信

好掛住周芷琪把聲

肛交敏果對都好正

好撚正
一定好撚淫

扺死

差啲以為睇緊何猷啟添

生得靚真係事實黎

又露腳真係好撚正

你當我係警犬

食jerjer

你等食jer jer

攬炒 tvb極深黃

老鼠能力啫 點解有大力

私了

前差婆都唔夠肥佬打

我想問 heiley艷出左愛回家未

heily 做警訊個

點解大頭仔查生咁渣查唔到脆魚係邊個？有脆魚個樣，脆魚以前又係差婆嚟，咁都查唔到？

Zoie好正

5皮野 都唔比搞

對腳好撚正

你不如話點解脆魚做老師唔使真名

肛交敏對腳好撚正呀屌你

屌
蘇c黃

豬扒飯

又係呢個TB

個TB又幾靚

蘆葦叢黎 大種乞丐

漏左人個姓

白滑長腳裙又短高踭鞋
正撚到

咩嚟？
茶包就知咩事

有錢仔 點會有同情心 緊係食咗先算

應該都無咩人記得

好撚正呀想乘機抽水呀

森美本身都腳膠嚟啦！

屌你江嘉敏好撚正呀咁淫點忍呀

屌，做乜撚

又metoo

右上

分子屌西

你的朋友就係你

滴眼藥水條囡幾正

屌你翠如對腳幾撚正

翠魚高八度好想死

屌x腳

點解唔係譚凱淇幫脆魚客串做秘書？

佢點都淫過脆魚呀嘛......

係...難頂到

驚真係俾人姦

好好笑

咁大波

大波翠如好撚正呀

想j

老細咁有錢 叫雞錢都想慳

潔儀姐姐成個Bonnie咁

叫譚凱淇溝人妻，翠如溝麻甩佬

有屋都去打野戰啦，關咩事

咁樣完

又係腳膠

點忍

想j翠如

係側邊打✈️算

鐵面陳下集RAP

點解脆魚 去乜公司都有請 咁把炮

樂天個廣告柒到
搵個柒頭扮韓仔

郭千瑜

不如講下點解會成功

放屁

Daddy話唔得，咁點解唔出錢請第條女去馬

我同我老豆笑到仆街

細個zoie

變態孌童

鬼父

吹走咗

整死人

痙攣

又唔聽電話

間餐廳係未冇cctv

東拉西扯

廢老破壞力驚人

抄考chef lemon

鐵面陳

壞咗嘅鐵面陳

黑化鐵面陳

鐵面不再正氣

以為切咗佢

屌

Sm

咁樣影完當到證據嘅咩

似勾引佢多過俾人非禮

陳百祥接班人係黃
哦

清潔阿姐都摸

zoie條腿
求cap

老婆咁正都周圍食

譚凱琪次次出場都好似搏比人吊咁

頭先周志康灑粉撒鹽係咪學呢個人？

上次就做被人呃，今次就呃返人

尹佩斯

脆魚明明就快40，劇情仲話佢「就快30」，離撚晒譜！！你唔好話佢就快20！？

木蝦

7

亂搭嗲

zoe對腳

正撚到

好柒

兩個大男人

尼馬

咁狗

尼鹿

閒嘢俾閒人攞

部車唔同左,唔連戲

著波鞋
條女對腳真係好撚正

完全演繹左連登仔

系

尤其是冷氣軍師

又拉多件

勁

否認都冇用

好撚多腳呀

佢又知佢地d no.
又會用自己電話send

個沙灘係邊?

4條king

大家唔好對呢 d 戲子太多幻想！
「戲子無情」四個字流傳左幾百年不無原因。

唔係話黃金海岸咩

食飯屋企人要
睇覺得依套野喺比小朋友睇
黃翠如喺咪整咗容

graph showing attractiveness of tvb drama over time

我寧願聽番國語...

做愛

可唔可以幫條丁做個模

彩風行

美打

支唔支持到爆唔到一個po

不嬲都唔係度啦

無請佢做今年 之前好似有

隻腳

冇做好多年啦，農夫琴日都冇

又係呢條女

vps

叫乜名，好正

又係佢賣倫敦金

隻腳幾靚

刀功幾好

尹詩沛邊度細過肛交敏

30幾萬 叫雞好過

索過佢就真

好多套都有佢。。十八年的終極告白個豬肉派婆。今宵大廈個同性戀夜總會小姐……

我開時咁想爆 你開就要撐住

無端端 態度變好

睇馬

邊忽黃

自言自語咪得
反正自己友又唔會bam

呢到扮致敬好笑過9:30

好撚心，黃翠如食幾次譚仔先去扮聲la屌 完全唔撚似
一喺去隔離廠同曹總傾吓計都得la

老鼠能力 有咁勁 仲洗玩

你揸gtr死咗啦

粒u forever

forever oil

隻兔

兔

森美隻寵物兔

個隻係龍貓

不愉快事件，抽水

江嘉敏演出真我

sor 2隻都

英打

笑死

獅子山下

佢又知邊個file 係數簿

好L好笑
個martin俾人撚到

之前追森美嗰陣又咁勁 而家跑幾步就無氣

有乜老鼠 可以識飛咁跳

過街

屌你敏使對腳正撚到

上佢啦點忍

好撚正呀

一路摸一路奶
由外奶到內
奶到佢淫叫

秀茂坪九紋龍

屌你好想坐近d高ling呀

《2020香港小姐競選決賽》昨晚於將軍澳電視城內舉行，謝嘉怡成為雙料冠軍，同時獲得最上鏡小姐，亞軍陳楨怡，季軍郭柏妍及友誼小姐鄺美璇。 無綫今日公布港姐收視，錄得平均直播收視27.6點，最高直播收視28.9點，觀衆人數接近190萬，創出7年以來最佳收視成績。2 days

撞正疫情姐

水姐都幾正

呢套劇會唔會係最垃圾既劇集?
連你地d忠實擁躉都唔睇

有睇 越黎越ok

我有睇 但唔講野

買幅畫可以同zoie扑野

臭雞

之前未播呢套劇之前youtube其實好多精華片段,睇曬D精華基本上=睇曬成套劇

zoe對腳

佢強姦邊個

你一定00後

個女死者對腳好正,咩名?

依單野俾人講到教人強姦，一先真係唔做功課

條友次次都做傻仔

江交對淫腳

江嘉敏翹住對淫腳

dllmch d死肥仔

好撚7正啊

個九紋龍叫威廉陳

b朗

份馬經仲喺度

龔友

衝出黎柒

人地賭緊，拍人搏頭

袁文傑好高

有無米9

有老鼠耳 洗鬼用偷聽

原來188

成日喺坑口拍

夠閪嘅說話？

呢個周子康定子文d口音咁耐仲係唔正

同微辣d人一樣
霍哥咁

醉駕

岩岩又扮記者 見到森美又唔驚訝
劇情咁跳脫

很堅強

另一件呢

Who

把口

把口好撚臭

江嘉敏對腳咁白滑

點解細孖咁嘅

江嘉敏正呀

剪左個死人陰佢啦
夾乜春...

肛交條腿

最尾又好似邱晴

地產仔

終於搵到一個MOMENT值得睇依套劇

仲唔打番個幾條地產狗

[推到完場] 過街英雄2

食屎啦翠如bb
正常人都唔會救想殺自己既人啦下話

脆魚=左膠

摸佢個pat

黑心蘿莉

翠如黑化

shit?

江交敏對腳真係

緊係買撈買金

換老婆

少少嘢都好拎黎炒作
呢句說話我真係完全聽唔到句中之意

咁撚多cctvb打手推po陰質錢賺埋小心無命享呀

化驗報告話係陽質呀

個小演員個眼神勁交戲

759?

999

都未爆